[唐牛]有疑似大媽係巴士下層排毒

大你老母媽

支那dog

個司機唔出聲既

我以為串佢地先叫大媽
應該打咩先岩